今日發夢有幫手整路障嘅人入一入嚟

死返出去啦

推

冇人推自己都要推

有冇人睇呀？